{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014621",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158679?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장목 메모리키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 追加でお知らせする事項は予約のお知らせです。 宿泊料金は2人基準で策定されており、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じた場合は、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室をお断りします。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのでご注意ください。 最後に、客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要であり、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能でしょうか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じた場合は、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室の宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室の宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室をお断りします。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 421
    }
}